創業 - 講下香港有邊行做得過

想同朋友創業 大約有800k 本
有冇推介做咩好?

集團式經營PTGF

有就自己做左啦

成人用品

我比錢你做
你賺到分番比我啦不如

零售

你條橋真係掂既我比廿萬你又點話

開間公司
自己做股東 董事 公司秘書
然後有文件後
去銀行開戶口
然後投資股票期權債券
自己做入數
年尾搵人簽報告
再自己報稅

成本：政府費用 核數費用
賺到錢 派股息比自己

係咪做黨主席?

我有批瑞士山區肺 有冇興趣

其實網店會唔會好D?